\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{relsize}
\usepackage[squaren,Gray]{SIunits}
\usepackage[european]{circuitikz}
\usepackage[french]{babel}

\begin{document}

\title{Rapport 2 COO}
\author{Lucie Hermand, Charles Ninane, Victorien Sonnevill, \\ Niels Sayez, Olivier Bronchain, Baptiste Degryse}

\maketitle
\section{Users Stories}
\subsection{Interaction avec l'Utilisateur}

\paragraph{Suggestion d'un film a un autre utilisateur (4h)}
En tant qu'utilisateur identifié, je veux pouvoir suggérer un film à un autre utilisateur inscrit afin qu'il puisse accéder facilement au film que j'ai apprécié.

\paragraph{Recevoir des conseils (1h)}
En tant qu'utilisateur identifié, je veux être prévenu / conseillé par d'autres utilisateurs afin d'avoir de nouvelles idées de films à regarder.

\subsection{Recherche des films et des séances aux cinémas}

\paragraph{Acceder à une séance (7h)}
En tant qu'utilisateur, je veux accéder aux films d'un cinéma pour voir les horaires des films ( et si je suis connecté à internet, je souhaite voir les cinémas les plus proches ).

\paragraph{Menu Discover (5h)}
En tant qu'utilisateur, afin de découvrir et de m'aider à chercher des films, je veux avoir un accès facile à un menu discover qui contient 
\begin{itemize}
\item Les films les plus populaires
\item Les films en fonction de mes préférences
\item Les films les plus récents
\item Les film à l'affiche des cinémas proches
\end{itemize}

\paragraph{Recherche par critère (5h)}
En tant qu'utilisateur, afin de trouver le film que je désire voir, je peux effecuer une recherche par critère (acteur/ nom du film / franchise / mots clés / realisateur / genre / ... ).

\subsection{Interaction Utilisateur - Film}

\paragraph{Soumettre une cote (1h)}
En tant qu'utilisateur, Je souhaite pouvoir donner une cote à un film afin de donner mon avis sur le film et modifier la cote globale.

\subsection{Droits d'administrateur}

\paragraph{Acceptation film (2h)}
En tant qu'administrateur, je souhaite pouvoir rendre visible un film afin que les utilisateurs y aient accès.

\paragraph{Acceptation mot-clé (30min)}
En tant qu'administrateur, je souhaite pouvoir rendre visible un mot-clé afin que les
utilisateurs y aient accès.

\subsection{Gestion des utilisateurs}

\paragraph{Modification du profil (30 min)}
En tant qu'utilisateur, je souhaite pouvoir modifier mon profil d'utilisateur afin d'ajuster une erreur dans mon profil ou changer on mot de passe.

\paragraph{Selection d'un profil (1h30)}
En tant qu'utilisateur, lors du démarrage de l'application, je dois sélectionner mon profil afin de sauver mon activité lors de ma connection

\paragraph{Ajouter un film vu(1h)}
En tant qu'utilisateur, je souhaite pouvoir indiquer quels films j'ai déjà vu affin d'avoir des propositions adaptées.

\paragraph{Ajouster une envie sur le profil (1h)}
En tant qu'utilisateur identifié, je veux pouvoir ajouter un film à ma liste "envie" afin de planifier sa vue et y accéder plus facilement à un autre moment.

\paragraph{Mail pour les mots de passe perdus (1h)}
En tant qu'utilisateur, afin de retrouver mon mot de passe oublié, je dois pouvoir recevoir un nouveau mot de passe par mail.

\paragraph{Enregistrement d'un nouveau profil d'utilisateur (5h)}
En tant que nouvel utilisateur, je veux pouvoir encoder un profil personnalisé (age, langue, sexe, genres préférés) afin de donner à l'application les informations nécessaires pour me conseiller au mieux.

\paragraph{Interface d'administrateur (30 min)}
En tant qu'administrateur, je veux avoir accès à une interface indépendante pour pouvoir accepter les mots clés et les nouveaux films, proposé par des utilisateurs non-administrateurs.

\subsection{Gestion des films}

\paragraph{Affichage d'un film (2h)}
En tant qu'utilisateur, je veux avoir accès à un synopsis, nom et image du film, ... lorsque de recherche un film, afin d'avoir une information complète sur lui.

\paragraph{Insertion d'un film (1h)}
En tant qu'utilisateur, je veux pouvoir proposer un film aux administrateurs afin de faire grandir la base de donnée.

\paragraph{Ecrire un commentaire sur un film (1h)}
En tant qu'utilisateur, je veux poster un commentaire sur un film afin que d'autres utilisateurs puissent prendre connaissance d'un avis supplémentaire.



\end{document}